咪撚再買炒價口罩啦你班傻hi

口罩係沒拎用架
仲要俾人食人血閪頭

相信政府 用罩都是暴徒